現在本土派支持者係咪已變晒隱性票，好似特朗普咁？

唔會出聲講自己係本土港獨支持者
死都唔幫飯民含撚
但當有一天有本土派成功入到閘
自然會出黎泵比票佢

唔知

係 香港有700萬本土票 根本大部人都支持